====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On peut accueillir les idées du privé , mais pas à n ' importe quelle condition , en négociant .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

